其實而家電話外型設計重要嗎？

人地問我意見買咩色手機
我一律都答 是9旦啦，轉頭咪笠個套

我見大部人都會用保護套，搞到部機設計有幾靚都欣賞唔到

你部電話牌子如何
你的外型也必如何

細個好鍾意著白色衫
大個左番工要著深色 又變左肥仔
但買手提電話好鍾意買白色
一定唔用套 攪到好厚 反正都唔會放機

用一年之後就唔痴貼

重要
因為啲成本有啲都去咗外觀設計度
間唔中除套望下都值錢

行full screen (全屏) ，註定冇左外型設計
而家部部機都一樣外型

所以依家買電話剩係買透明case

裸機中

智能電話外型黎講 htc算唔算最多
以前部 XL

又要細又要多功能又多鏡頭，所有野塞埋一齊仲可以靚得去邊

巴打識野，唔鍾意黑色手機/耳機之類
1黎自動覺得沉，2 黎人地睇落去覺得好舊/頹/污糟

我冇戴眼鏡
但係覺得d 人戴白色眼鏡
一定唔方好人

眼鏡另計，
而家講緊電子產品/配件d色

識貨

無套無mon貼

跌過四五次除咗甩少少油，咩事都冇

白色先易殘易舊喎

用3,4年緊係殘
但黑色一黎就頹/殘/塵

裸機唔貼mon 貼先係真漢子

過多幾年mon底鏡頭成熟，就真係部部一個大mon一鳩樣喇，除咗機背鏡頭擺位可能有啲唔同之外

而家d電話有咩設計可言

唔太重要
你見三星都咁多人用就知

多得D大MON 全螢幕撚用家

唔係個個都會用個套笠住。我部512 12pro 乜撚都冇用裸跑中

都唔鍾意用套，設計出嚟就係唔用套

袋褲袋又會痴住。大舊左
貼都唔好痴。d 色靚d
個觸感都唔同

睇下以前D機 幾獨特幾有風格，旁人一睇就知邊部型號
完全唔介意細Mon